連登大辯論有無得諗？

連登9屌風氣盛行
經常有人單單打打互相標籤
輕易話人係五毛、分化、泛民打手之類，極不健康
屌走曬啲人

連登本來就係一個討論區，點解唔認認真真嚟場辯論呢？
當然唔係要互相抓錯處同屌人
真係想有理性討論，互相用理據說服
定啲簡單規制，例如唔準9屌同label人

其實一路有好多分歧需要整理同討論
互相促進下大家諗野

淺黃vs深黃
和理非vs勇武
體制內vs體制外
泛民vs本土
溫和vs激進
攬炒vs改革
港獨vs一國兩制

大家覺得有無得諗？

認認真真理性討論下真係幾好
樓主on99

有

大家如果覺得可行，可以suggest下辯題

有得諗vs冇得諗

好耐之前有人講過全民辯論添啦
文藝復興咁

飯民=維穩派

debate係好，但連登呢個平台麻麻

難啲囉

連登日日都辯論緊

兒登仔：樓主批評泛民！你係分化撚！Block！
辯條鳩咩

無其他平台

惡法非法 vs 惡法亦法

請search YouTube
睇得明先再上黎討論

個啲唔係叫辯論啦大佬

嘩呢條辨題n年前喇喎

高估左連登

直接開個台

老泛民=淺藍

好似品蔥/Reddit 果種辯論咁

#19 發現5毛

辯論重點係過程 教化連登仔

lihkg battle royale ok？

想藉此改善下個風氣

我鐘意

實會話你分化撚 完

分化 拉

放心啦 連登仔第一句一定屌你老母先,下一句就屈你係五毛

老泛民某程度上是, 票源是民主中國大中華膠中產票。

但一定有好多五毛喺正經post搞事

比較難搞
好多人睇完頭幾個comment就算
未有pin comment前好多去到十幾頁後發現炒車都照一大堆人鳩推

兒登仔心目中呢啲已經夠打穌格拉底同西賽羅兼且有突㗎喇

但事實係咁 到時都係甘 望下班兒登仔

有無方法可以救下連登

非常同意 條路要行得遠 思想工作好緊要!

樓主理念係好，但係走得太前呢

你上年九月十月已經周不時嗌大三罷，直至上個月醫護罷工先至有一次比較成功呢

Support
==============
有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做

負皮
參考呢度既回覆再自己諗下可唔可行

討論自然包埋捉錯處

雙重標準有咩問題

冇
連登咁成功就係因為兒登仔嘅本質就係咁

都想睇下d泛民打手點駁見到Helena wong仲可以代表民主黨都反映民主黨乜人都有

阻人打飛機燒春袋嫁

我覺得應該要另開一台辯論

留名等睇變批鬥大會

可以叫唔同陣營youtubers 辯論一次先
例如細良vs 白兵

所有屌過其他人買口罩既人
咪比我見到你地班打靶仔出街帶口罩
屋企一個口罩都唔好有呀

其實點解要統一到得一種聲音？

係表達立場既手法太極端姐

果d咪同早排日日都-o-o一樣係玩膠 打稻草人
咪咁認真啦
連登真係泛民主場就唔會咁多人屌啦

咪即係連登仔最鄙視既左膠式分組討論

冇講錯你

提防五毛 太空空氣清新機 #89514

支那話好難聽

好

反對
Don’t make云伯打手 famous

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

有冇屌過其他人買口罩=支那人搶奶粉？
冇就ok
有就咪比我見到你地班打靶仔出街帶口罩
屋企一個口罩都唔好有呀

樓豬睇完呢個post應該會仲灰仲負能量

帶腦上連登，咪見八卦野juicy就搭把口，認真目標用岩手法咪太極端去做，唔好一味圍爐將自己邊緣化，多d懷疑對家點解要咁做

例子姐
細良vs陳浩天ok?

樓主係本土派左膠，稀有物種

冇所謂

心水清

辯論生死

提防網軍萬能金句:「咁得閒__,唔見你屌下___ 」

蕭生一個頂幾百個都得啦

講經咩 講句唔信體制同販民班人政治理念同我唔同所以投白票 就即刻比班打手同信徒話你係五毛

你up緊乜？
連登係一個整體？
你講嘅野喺連登 幾時有共識？
唔同人有唔同意見好正常，有幾個五毛就係連登仔=五毛？

討論要有論點論證論據
唔係唔得 但覺得連登好撚難搞
但氣氛係可以改變 撐樓主

上討論區討論有咩問題呀？
左膠分組討論講緊喺示威現場喎

用tg好d 用owner做mod咁樣
Set 發言時限
逐輪咁嚟 (最好有bot做到)
然後完左就喺channel vote

類似咁樣 有冇得諗

你點得岀全部雙重標準呢個結論？我幾時雙重標準？

所以佢退休就大鑊

弱鳩智

連登點辯論？

辯論嘅基礎係雙方都有求真精神但連登時不時share偽科學，而且辯駁又以人身攻擊作為理據

講到人身攻擊
宣傳下自己個po先

邏輯謬誤係日常生活,尤其是連登,係否冇撚用?

擂台私片

其實可以呼籲區議員叫佢哋喺地區搞公民論壇，比大家恆常討論社會議題，培養香港人嘅政治意識

支持
有咩規矩

好

利申獨派

有 你有信心唔怕柒咪同蕭生挑機
但唔好咩都無準備晒人時間

蕭生最鐘意嘈交

大便論

我喜歡九龍公園游泳池

支持
唔玩膠咪得

發夢嗰陣聽人講話中大第二日試過

啱，同需要改版
多人推既留言可唔可以推到上黎

不如探討下民主中國啦
我就覺得香港人應該對支那人完全死心，佢地咁低質有排都變唔到文明國家，令到佢地有民主絕對難過香港獨立

我地搞掂自己夠架啦